export const TV_SERIES = [{
  "id": 1,
  "answers": [{"value": "CZARNOBYL"}],
  "question": "Po wybuchu elektrowni jądrowej w Czarnobylu ratownicy poświęcają zdrowie i życie, by ratować Europę przed skutkami katastrofy.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 2,
  "answers": [{"value": "GRA O TRON"}],
  "question": "Adaptacja sagi George'a R.R. Martina. W królestwie Westeros walka o władzę, spiski oraz zbrodnie są na porządku dziennym.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 3,
  "answers": [{"value": "BREAKING BAD"}],
  "question": "Gdy nauczyciel chemii dowiaduje się, że ma raka, postanawia rozpocząć produkcję metamfetaminy, by finansowo zabezpieczyć swoją rodzinę.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 4,
  "answers": [{"value": "OSTATNI TANIEC"}],
  "question": "Serial dokumentalny o karierze Michaela Jordana i legendarnej drużynie Chicago Bulls z lat 90. Zawiera niepublikowane dotąd nagrania z sezonu 1997–1998.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 5,
  "answers": [{"value": "SHERLOCK"}],
  "question": "John Watson jest lekarzem wojskowym, który niedawno wrócił z wojny. Gdy poznaje genialnego detektywa Sherlocka Holmesa, zaczyna pomagać mu w rozwiązywaniu zagadek kryminalnych.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 6,
  "answers": [{"value": "PEAKY BLINDERS"}],
  "question": "Należący do gangsterskiej rodziny z Birmingham Tommy Shelby usiłuje zwiększyć swoje wpływy, wykorzystując skradziony transport broni.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 7,
  "answers": [{"value": "NARCOS"}],
  "question": "Dwaj agenci zostają wysłani do Kolumbii, aby zakończyć działalność handlarza narkotyków.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 8,
  "answers": [{"value": "MIASTECZKO TWIN PEAKS"}],
  "question": "W sennym i spokojnym miasteczku zostaje odnalezione ciało uczennicy, Laury Palmer.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 9,
  "answers": [{"value": "HOUSE OF CARDS"}],
  "question": "Francis Underwood jest bezwzględnym politykiem próbującym się zemścić na prezydencie, który pominął go przy obsadzeniu stanowiska sekretarza stanu.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 10,
  "answers": [{"value": "WIKINGOWIE"}],
  "question": "Młody wiking, Ragnar Lothbrok, pragnie, by wyprawy łupieżcze odbywały się nie tylko na wschód, ale także w kierunku przeciwnym.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 11,
  "answers": [{"value": "GOMORRA"}],
  "question": "Jeden z przywódców kamorry trafia do więzienia. Rozpoczyna się walka o przejęcie władzy w mafii.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 12,
  "answers": [{"value": "STRANGER THINGS"}],
  "question": "Podczas powrotu do domu znika dwunastoletni Will Byers. Zaginięcie chłopca jest początkiem dziwnych i niebezpiecznych wydarzeń trapiących prowincjonalne miasteczko.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 13,
  "answers": [{"value": "CZARNE LUSTRO"}],
  "question": "W przyszłości ludzie mierzą się z problemami, których przysparzają im nowoczesne technologie i rozwój cywilizacji.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 14,
  "answers": [{"value": "PRZYJACIELE"}],
  "question": "Losy szóstki przyjaciół, którzy mieszkają i pracują w Nowym Jorku.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 15,
  "answers": [{"value": "DOM Z PAPIERU"}],
  "question": "Ośmioro zamaskowanych przestępców napada na hiszpańską mennicę narodową. Ich przedstawicielem jest tajemniczy Profesor, który prowadzi negocjacje z policją.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 16,
  "answers": [{"value": "DR HOUSE"}],
  "question": "Grupa lekarzy na czele z charyzmatycznym, acz aspołecznym doktorem House'em diagnozuje nietypowe choroby, niejednokrotnie ratując życie pacjentom.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 17,
  "answers": [{"value": "DARK"}],
  "question": "Zaginięcie dzieci ujawnia podwójne życie i nadszarpnięte relacje członków czterech rodzin, łącząc się z wydarzeniami sprzed trzydziestu lat.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 18,
  "answers": [{"value": "PitBull"}],
  "question": "Warszawscy policjanci wydziału zabójstw zmagają się z problemami codziennego życia i stołeczną przestępczością.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 19,
  "answers": [{"value": "THE CROWN"}],
  "question": "Po śmierci króla Jerzego VI nową władczynią Wielkiej Brytanii zostaje jego córka Elżbieta II. Kobieta obejmuje tron w momencie, kiedy imperium chyli się ku upadkowi.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 20,
  "answers": [{"value": "DEXTER"}],
  "question": "Dexter prowadzi podwójne życie. Za dnia jest cenionym specjalistą ds. krwi w departamencie policji, a nocą zabija złoczyńców, którzy wymykają się organom sprawiedliwości.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 21,
  "answers": [{"value": "UTOPIA"}],
  "question": "Grupa niezwiązanych ze sobą ludzi wchodzi w posiadanie manuskryptu legendarnej powieści graficznej. Tym samym stają się celem mrocznej i morderczej organizacji o nazwie \"Sieć\".",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 22,
  "answers": [{"value": "GAMBIT KRÓLOWEJ"}],
  "question": "Mieszkająca w sierocińcu dziewczyna odkrywa swój wielki talent szachowy. Jednocześnie musi walczyć z uzależnieniem.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 23,
  "answers": [{"value": "W GARNITURACH"}],
  "question": "Dzięki swojej fotograficznej pamięci i ponadprzeciętnej inteligencji Mike Ross zdobywa pracę u Harveya Spectera. Jednak firma, w której pracuje, zatrudnia jedynie prawników z Uniwersytetu Harvarda.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 24,
  "answers": [{"value": "SYNOWIE ANARCHII"}],
  "question": "Jax Teller, wiceprezydent i syn założyciela motocyklowego gangu, odnajduje stare dzienniki ojca. Pod ich wpływem postanawia dokonać zmian w klubie.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 25,
  "answers": [{"value": "MŁODY PAPIEŻ"}],
  "question": "Lenny Belardo przyjmuje imię Piusa XIII i zostaje pierwszym amerykańskim papieżem w historii kościoła.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 26,
  "answers": [{"value": "WATAHA"}],
  "question": "Kapitan Wiktor Rebrow próbuje rozwikłać zagadkę zamachu bombowego, w którym zginęli jego przyjaciele ze Straży Granicznej w Bieszczadach.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 27,
  "answers": [{"value": "MR. ROBOT"}],
  "question": "Młody programista komputerowy pracujący nad bezpieczeństwem sieciowym wielkich korporacji zostaje zwerbowany przez grupę hakerów.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 28,
  "answers": [{"value": "AMERICAN HORROR STORY: ASYLUM"}],
  "question": "Lana zamierza napisać artykuł o seryjnym mordercy kobiet, więc włamuje się do zakładu psychiatrycznego. Zostaje schwytana przez pracowników i uwięziona w placówce.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 29,
  "answers": [{"value": "JAK POZNAŁEM WASZĄ MATKĘ"}],
  "question": "Historia pięciorga przyjaciół opowiedziana po latach z perspektywy jednego z nich – architekta Teda, który z wszelkich sił stara się znaleźć tę jedyną.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 30,
  "answers": [{"value": "SPARTAKUS: KREW I PIACH"}],
  "question": "Skazany na niewolę Spartakus jednoczy wokół siebie armię niewolników i podejmuje walkę z wojskami Republiki.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 31,
  "answers": [{"value": "CZAS HONORU"}],
  "question": "Losy grupy młodych polskich oficerów - tzw. \"cichociemnych\" skoczków - zrzuconych na teren okupowanej Polski w czasie II wojny światowej.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 32,
  "answers": [{"value": "RZYM"}],
  "question": "Juliusz Cezar po zakończeniu wojny w Galii i jej podbiciu wraca do Rzymu.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 33,
  "answers": [{"value": "TEORIA WIELKIEGO PODRYWU"}],
  "question": "Dla Leonarda i Sheldona nie ma tajemnic w naukach ścisłych czy grach komputerowych. W relacjach damsko-męskich nie radzą sobie w ogóle.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 34,
  "answers": [{"value": "SQUID GAME"}],
  "question": "Setki spłukanych graczy przyjmują dziwne zaproszenie do udziału w grach dla dzieci. Nagroda jest kusząca, ale stawka — przerażająco wysoka.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 35,
  "answers": [{"value": "Z ARCHIWUM X"}],
  "question": "Dwójka agentów FBI pracuje w wydziale X zajmującym się zjawiskami paranormalnymi.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 36,
  "answers": [{"value": "EL CHAPO"}],
  "question": "Serial oparty na prawdziwej historii wzlotów i upadków okrytego złą sławą meksykańskiego barona narkotykowego — Joaquína",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 37,
  "answers": [{"value": "THE WALKING DEAD"}],
  "question": "Oficer policji Rick Grimes przewodzi grupie ocalałych w świecie opanowanym przez zombi.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 38,
  "answers": [{"value": "PACYFIK"}],
  "question": "Prawdziwa historia trzech żołnierzy Korpusu Piechoty Morskiej Stanów Zjednoczonych, którzy walczą z Japończykami na wyspach Pacyfiku podczas II Wojny Światowej.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 39,
  "answers": [{"value": "KOMPANIA BRACI"}],
  "question": "Losy Kompanii E, 506 pułku piechoty spadochronowej, 101 Dywizji Powietrznodesantowej Armii USA opowiedziane z perspektywy tych, którzy przeżyli drugą wojnę światową.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {"id": 40, "answers": [{"value": "LOST"}], "question": "ZAGUBIENI", "hints": [], "revealedAnswers": []}, {
  "id": 41,
  "answers": [{"value": "PAMIĘTNIKI WAMPIRÓW"}],
  "question": "Dwóch braci wampirów wraca w rodzinne strony, gdzie poznają Elenę, nastolatkę uderzająco podobną do wampirzycy, która ich przemieniła.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 42,
  "answers": [{"value": "THE ORIGINALS"}],
  "question": "Klaus, najstarszy wampir na świecie, wraz z rodzeństwem powraca do Nowego Orleanu, który wybudował kilkaset lat temu. Odkrywa, że władzę nad jego miastem sprawuje teraz Marcel.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 43,
  "answers": [{"value": "WAMPIRY: DZIEDZICTWO"}],
  "question": "Hope Mikaelson - hybryda wampira i wilkołaka - rozpoczyna naukę w szkole dla nadprzyrodzonych istot.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 44,
  "answers": [{"value": "SHADOWHUNTERS"}],
  "question": "Nastoletnia dziewczyna odkrywa, że pochodzi z rodu Nocnych Łowców. Jej przeznaczeniem jest chronić świat przed atakami demonów.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 45,
  "answers": [{"value": "CZYSTA KREW"}],
  "question": "Sookie Stackhouse potrafi czytać w myślach. Lubi przebywać w towarzystwie wampirów, bo ich jako jedynych nie słyszy.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 46,
  "answers": [{"value": "SKAZANY NA SMIERĆ"}],
  "question": "Młodszy brat skazanego na śmierć więźnia z Fox River postanawia go uratować. Pozoruje napad na bank, by trafić do tego samego zakładu karnego.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 47,
  "answers": [{"value": "SŁONECZNY PATROL"}],
  "question": "Ratownicy patrolują plaże w Los Angeles, dbając o bezpieczeństwo turystów.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 48,
  "answers": [{"value": "SKAZANA"}],
  "question": "Sędzia Alicja Mazur znana ze swojej surowości wobec przestępców zostaje oskarżona o zabójstwo, którego nie popełniła. Trafia do więzienia, gdzie musi przetrwać wśród kobiet, na które sama wydała wcześniej wyrok.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 49,
  "answers": [{"value": "KRUK"}],
  "question": "Na Podlasiu zostaje porwany jedenastoletni chłopiec. Sprawą uprowadzenia ma zająć się inspektor Adam Kruk, który właśnie powrócił do swojego rodzinnego miasta.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 50,
  "answers": [{"value": "BELFER"}],
  "question": "Do Dobrowic przyjeżdża Paweł Zawadzki, nauczyciel języka polskiego, który na własną rękę podejmuje śledztwo w sprawie śmierci uczennicy miejscowej szkoły średniej.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 51,
  "answers": [{"value": "DOLINA KRZEMOWA"}],
  "question": "Pasjonaci najnowszej technologii otrzymują środki na wyprodukowanie kolejnych wynalazków.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 52,
  "answers": [{"value": "ODWRÓCENI"}],
  "question": "Policjanci rozpracowujący gang pruszkowski próbują pozyskać informatora z wewnętrznego kręgu. Okazja nadarza się, gdy stojący wysoko w mafijnej hierarchii \"Blacha\" zostaje oskarżony o gwałt.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 53,
  "answers": [{"value": "WESTWORLD"}],
  "question": "Naukowiec tworzy futurystyczny park rozrywki, który zamieszkany jest przez posiadające sztuczną inteligencję tzw. \"hosty\".",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 54,
  "answers": [{"value": "KLANGOR"}],
  "question": "Gdy znika córka psychologa więziennego rozpoczyna on poszukiwania na własną rękę.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 55,
  "answers": [{"value": "ŚLEPNĄC OD ŚWIATEŁ"}],
  "question": "Perfekcyjnie poukładane życie dilera kokainowego Kuby zmienia się w chaos, gdy z więzienia wychodzi Dario, gangster starej daty.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 56,
  "answers": [{"value": "PAKT"}],
  "question": "Dziennikarz Piotr Grodecki odkrywa spisek na wysoką skalę, a sprawa jest bardziej zawiła, niż myślał.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 57,
  "answers": [{"value": "STULECIE WINNYCH"}],
  "question": "Serial realizowany na motywach bestsellerowej, trzytomowej sagi Ałbeny Grabowskiej o tym samym tytule. Jest to pełna nieoczekiwanych zwrotów akcji opowieść o wielopokoleniowej rodzinie",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 58,
  "answers": [{"value": "OFICER"}],
  "question": "Kruszon, oficer policji, otrzymuje zadanie polegające na wniknięciu w struktury zorganizowanej przestępczości.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 59,
  "answers": [{"value": "CZTEREJ PANCERNI I PIES"}],
  "question": "Przygody żołnierzy młodego Wojska Polskiego, którzy w czołgu o numerze 102 przemierzają Polskę, walcząc o jej wyzwolenie.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 60,
  "answers": [{"value": "WIEDŹMIN"}],
  "question": "Wiedźmin Geralt, zmutowany łowca potworów, szuka swojego miejsca w świecie, gdzie ludzie często okazują się gorsi niż najstraszniejsze monstra.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 61,
  "answers": [{"value": "KRÓL"}],
  "question": "1937 rok. W Warszawie działa gang dowodzony przez Kuma Kaplicę i Jakuba Szapiro.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 62,
  "answers": [{"value": "07 ZGŁOŚ SIĘ"}],
  "question": "Po zakończeniu służby na placówce w Wielkiej Brytanii Borewicz zostaje skierowany do Urzędu Spraw Wewnętrznych. Daje się tam poznać jako niekonwencjonalny i skuteczny śledczy.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 63,
  "answers": [{"value": "JANOSIK"}],
  "question": "Tatrzański zbójnik przeciwstawia się austriackiemu zaborcy oraz staje w obronie uciśnionych chłopów.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 64,
  "answers": [{"value": "O MNIE SIĘ NIE MARTW"}],
  "question": "Iga jest samotną matką wychowującą dwójkę dzieci. Wkrótce kobieta poznaje młodego adwokata.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 65,
  "answers": [{"value": "CZTERDZIESTOLATEK"}],
  "question": "Inżynier Karwowski kończy czterdzieści lat. Jego życie rodzinne i zawodowe pełne jest niezwykłych perypetii.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 66,
  "answers": [{"value": "RANCZO"}],
  "question": "Losy Amerykanki Lucy Wilskiej, która po przyjeździe do małej wioski na Podlasiu dostaje w spadku dworek. Z biegiem czasu jej życie zaczyna się coraz bardziej komplikować.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 67,
  "answers": [{"value": "POD POWIERZCHNIĄ"}],
  "question": "Bartek jest dyrektorem szanowanego liceum i wspólnie z Mart, nauczycielką języka polskiego, tworzą pozornie kochające się małżeństwo. Traumatyczne przejścia powodują, że para przeżywa poważny kryzys. Czy uda im się uratować swój związek przed rozpadem?",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 68,
  "answers": [{"value": "DOLINA KRZEMOWA"}],
  "question": "Pasjonaci najnowszej technologii otrzymują środki na wyprodukowanie kolejnych wynalazków.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 69,
  "answers": [{"value": "SKAZANE"}],
  "question": "Historia czterech kobiet, które odwiedzają zakład karny, gdzie przybywają ich bliscy.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 70,
  "answers": [{"value": "DIAGNOZA"}],
  "question": "Czasem jedno nieoczekiwane wydarzenie może nieodwracalnie zmienić dotychczasowe życie. Co się stanie, jeśli pewnego dnia ockniesz się i odkryjesz, że nie wiesz, kim jesteś, kogo kochasz i na czym ci zależy? Czy los może być aż tak okrutny, by odebrać wszystko, nawet tożsamość i wspomnienia? Jak na nowo ułożyć puzzle życia, gdy brakuje podstawowych elementów układanki?",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 71,
  "answers": [{"value": "ROJST"}],
  "question": "Powódź stulecia” nawiedziła południowy zachód Polski latem 1997 roku. Woda zalewa część miasta odsłaniając zakopane w lesie ludzkie szczątki oraz ciało nastoletniego chłopca, który początkowo uznany zostaje za przypadkową ofiarę powodzi.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 72,
  "answers": [{"value": "PARADOKS"}],
  "question": "Do zespołu inspektora Marka Kaszowskiego dołącza funkcjonariuszka Joanna Majewska, która ma przeprowadzić śledztwo w sprawie swojego przełożonego.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 73,
  "answers": [{"value": "KOWALSCY KONTRA KOWALSCY"}],
  "question": "Dzieli ich wszystko, a łączy jedynie popularne polskie nazwisko. Kiedy pewnego dnia ich losy się skrzyżują, nic nie będzie takie, jakie było wcześniej.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 74,
  "answers": [{"value": "SINGIELKA"}],
  "question": "Historia Elki, która postanawia znaleźć prawdziwą miłość w 274 dni.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 75,
  "answers": [{"value": "ZAWSZE WARTO"}],
  "question": "Marta, Dorota i Ada. Na co dzień każda z innego świata, każda z innymi problemami, ale dzięki sile i determinacji wychodzą nawet z najmroczniejszych traum.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 76,
  "answers": [{"value": "MOTYW"}],
  "question": "Każdy jest zdolny do zła, potrzebny jest tylko motyw.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 77,
  "answers": [{"value": "PRAWO AGATY"}],
  "question": "Serial o trzydziestoparoletniej prawniczce, która z powodu utraty pracy staje przed wyzwaniem stworzenia własnej kancelarii, zmagając się z wieloma problemami i trudnościami.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 78,
  "answers": [{"value": "KOD GENETYCZNY"}],
  "question": "Historia zakazanej namiętności, która nigdy nie powinna była się wydarzyć. Ojciec i syn wplątani w walkę o jedną kobietę tracą kontrolę nad swoim życiem.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 79,
  "answers": [{"value": "ŻYWIOŁY SASZY – OGIEŃ"}],
  "question": "Po latach spędzonych w Wielkiej Brytanii, gdzie przez siedem lat studiowała i doskonaliła się w zawodzie profilerki, Sasza Załuska wraca do Polski i niemal natychmiast otrzymuje swoje pierwsze zadanie.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 80,
  "answers": [{"value": "PAJĘCZYNA"}],
  "question": "Pełen napięcia thriller, którego akcja toczy się równolegle w dwóch czasach: w 1978 roku oraz w 2010 roku.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 81,
  "answers": [{"value": "SZADŹ"}],
  "question": "Historia seryjnego mordercy oraz podążającej jego tropem komisarz policji.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 82,
  "answers": [{"value": "SEXIFY"}],
  "question": "Natalia razem z przyjaciółkami postanawia opracować innowacyjną aplikację erotyczną. Jednak najpierw sama musi poznać tajniki sztuki kochania.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 83,
  "answers": [{"value": "OTWÓRZ OCZY"}],
  "question": "Cierpiąca na amnezję nastolatka próbuje odzyskać swoje życie w klinice zaburzeń pamięci, jednak zaczyna nabierać podejrzeń co do niekonwencjonalnych metod leczenia.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 84,
  "answers": [{"value": "THE RAIN"}],
  "question": "Sześć lat po tym, jak bezwzględny wirus spustoszył Skandynawię, brat i siostra dołączają do grupy młodych ocalałych w poszukiwaniu bezpieczeństwa oraz odpowiedzi.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 85,
  "answers": [{"value": "MROCZNE POŻĄDANIE"}],
  "question": "Mężatka Alma wyjeżdża na weekend, który zapewnia jej cały wachlarz emocji - rozbudza namiętność, kończy się tragedią i zmusza do zadania trudnych pytań o najbliższych.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 86,
  "answers": [{"value": "TOY BOY"}],
  "question": "Tancerz erotyczny zostaje oskarżony o zabicie męża swojej kochanki. Mężczyzna z pomocą młodej prawniczki próbuje ustalić, kto chce go wrobić w morderstwo.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 87,
  "answers": [{"value": "DARE ME"}],
  "question": "Tajemnica, dramat i niebezpieczeństwo wstrząsają szkolną drużyną cheerleaderek, której przewodzi pewna siebie Beth, gdy do miasta przyjeżdża nowa trenerka.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 88,
  "answers": [{"value": "EL CLUB"}],
  "question": "Grupa niedopasowanych bogatych dzieciaków z Meksyku rozkręca własny biznes z ecstasy, przez co szybko popada w konflikt z kartelami, prawem i własnymi rodzinami.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 89,
  "answers": [{"value": "COBRA KAI"}],
  "question": "Kilkadziesiąt lat po turnieju, który odmienił ich życie, Johnny i Daniel znów rozpoczynają rywalizację.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 90,
  "answers": [{"value": "ARROW"}],
  "question": "Po katastrofie morskiej na bezludnej wyspie zostaje odnaleziony milioner. Gdy mężczyzna wraca do cywilizacji, postanawia walczyć ze złem i łapać przestępców.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 91,
  "answers": [{"value": "PRZEKLĘTA"}],
  "question": "Współczesna wersja legendy arturiańskiej. Nastolatka Nimue pomaga najemnikowi imieniem Artur znaleźć Merlina i dostarczyć mu starożytny miecz.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 92,
  "answers": [{"value": "BERLIŃSKIE PSY"}],
  "question": "Zabójstwo na tle politycznym pchnie dwóch odmiennych detektywów do walki z berlińskim światem przestępczym i własnym zepsuciem",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 93,
  "answers": [{"value": "LUKE CAGE"}],
  "question": "W trakcie nieudanego eksperymentu niesłusznie skazany mężczyzna zyskuje nadzwyczajną siłę oraz wytrzymałość. Dzięki nowym zdolnościom ucieka z więzienia i staje się najemnikiem.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 94,
  "answers": [{"value": "DOPASOWANI"}],
  "question": "Ten poświęcony związkom serial dramatyczny oparty na książce Johna Marrsa próbuje odpowiedzieć na ciekawe pytanie — jak wyglądałby nasz świat, gdybyśmy mogli znaleźć idealnego partnera na podstawie dopasowania DNA?",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 95,
  "answers": [{"value": "1983"}],
  "question": "Lata po ataku terrorystycznym z 1983 r. student prawa i oficer śledczy odkrywają spisek, przez który Polska stała się krajem policyjnym, a żelazna kurtyna nie upadła.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 96,
  "answers": [{"value": "GRZESZNICA"}],
  "question": "Pewnego dnia podczas spaceru młoda kobieta zadaje śmiertelny cios przypadkowo spotkanemu mężczyźnie. Bohaterka nie ma pojęcia, co skłoniło ją do popełnienia zbrodni. Śledztwo w tej sprawie odsłoni ponure tajemnice z jej przeszłości.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 97,
  "answers": [{"value": "THE A LIST"}],
  "question": "Bohaterom tego thrillera o zjawiskach nadprzyrodzonych - nastolatkom przebywającym na obozie na odległej wyspie - towarzyszą romanse, rywalizacja i mroczne tajemnice.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 98,
  "answers": [{"value": "RIVERDALLE"}],
  "question": "W spokojnym miasteczku ginie nastolatek z wpływowej rodziny. Grupa przyjaciół próbuje rozwiązać zagadkę morderstwa.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 99,
  "answers": [{"value": "THE GOOD DOCTOR"}],
  "question": "Młody, niezwykle uzdolniony lekarz z autyzmem otrzymuje pracę na oddziale chirurgii prestiżowego szpitala.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 100,
  "answers": [{"value": "SZKOŁA DLA ELITY"}],
  "question": "Kiedy do ekskluzywnej hiszpańskiej szkoły trafia trójka pochodzących z klasy robotniczej uczniów, dochodzi do tragedii.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 101,
  "answers": [{"value": "PLEMIONA EUROPY"}],
  "question": "Trójka rodzeństwa walczy o przetrwanie w podzielonej na mikropaństwa i targanej wojnami postapokaliptycznej Europie, której grozi całkowita zagłada.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 102,
  "answers": [{"value": "MARCO POLO"}],
  "question": "Podróżnik Marco Polo dociera do Azji, gdzie zostaje gościem wielkiego władcy mongolskiego. Aby przeżyć na dworze pełnym intryg, musi wykorzystać swoje umiejętności w walce i politycznej grze.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 103,
  "answers": [{"value": "FRONTIER"}],
  "question": "Ameryka Północna, XVIII wiek. Twardzi traperzy i pionierzy walczą z potężną Kompanią Zatoki Hudsona o przejęcie kontroli nad handlem futrami.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 104,
  "answers": [{"value": "SEX/LIFE"}],
  "question": "Jest zwyczajną matką i żoną z przedmieść — ale nie zawsze tak było. Gdy przywołuje szaloną przeszłość, do głosu dochodzą jej długo skrywane pragnienia.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 105,
  "answers": [{"value": "THE 100"}],
  "question": "Nuklearna wojna niszczy cywilizację na planecie. Po wielu latach ze statku kosmicznego z ocalałymi ludźmi zostaje wysłana na Ziemię grupa nieletnich przestępców w celu kolonizacji.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 106,
  "answers": [{"value": "ALTERED CARBON"}],
  "question": "Daleka przyszłość, gdzie świadomość można przenosić z ciała do ciała. Pewien buntownik zostaje przywrócony do życia, aby rozwiązać skomplikowaną sprawę morderstwa.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 107,
  "answers": [{"value": "PIRACI"}],
  "question": "Brytyjczycy chcą odzyskać swoją dawną kolonię, New Providence. Piraci, na czele z Kapitanem Flintem, walczą o przetrwanie nie tylko z najeźdźcą, ale także między sobą.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 108,
  "answers": [{"value": "DWÓCH I PÓŁ"}],
  "question": "Świeżo rozwiedziony Alan Harper wprowadza się do mieszkania swojego brata – Charliego wraz z 10-letnim synem.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 109,
  "answers": [{"value": "SEE"}],
  "question": "Dystopijna przyszłość, gdzie ludzkość utraciła zmysł wzroku i przystosowała się do nowych zasad przetrwania. Życie społeczeństwa ulega zmianie, gdy rodzą się zdolne do widzenia bliźnięta.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 110,
  "answers": [{"value": "UPADEK KRÓLESTWA"}],
  "question": "Osierocony i wychowany przez Wikingów Uhtred z Bebbanburga walczy pod wodzą króla Alfreda Wielkiego, próbując odzyskać ziemie swoich przodków oraz zjednoczyć lud Wysp Brytyjskich.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 111,
  "answers": [{"value": "STRAŻNIK TEKSASU"}],
  "question": "Cordell Walker walczy ze wszystkimi formami przestępczości w stanie Teksas. Pomagają mu w tym inni agenci na czele z Jimmym Trivettem",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 112,
  "answers": [{"value": "KOŁO CZASU"}],
  "question": "Moiraine, przywódczyni organizacji kobiet o magicznych zdolnościach, wybiera pięć młodych osób, by wśród nich znaleźć tę, której jest pisane ocalenie lub zniszczenie świa",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 113,
  "answers": [{"value": "Resident Evil Remedium"}],
  "question": "Wiele lat po tym, jak wirus spowodował globalną katastrofę, Jade Wesker walczy z zarażonymi o przeżycie i przysięga, że policzy się z winnymi.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 114,
  "answers": [{"value": "ALL OF US ARE DEAD"}],
  "question": "Gdy w szkole wybucha epidemia wirusa zombie, uczniowie muszą znaleźć drogę ucieczki, zanim zakażenie zmieni ich w potwory.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 115,
  "answers": [{"value": "PEWNEGO RAZU NA KRAJOWEJ JEDYNCE"}],
  "question": "Grupa podróżujących razem ludzi odjeżdża przez pomyłkę samochodem złodzieja, który rusza za nimi w pościg, aby odzyskać ukryte w bagażniku zrabowane pieniądze.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 116,
  "answers": [{"value": "ZACHOWAJ SPOKÓJ"}],
  "question": "Młody chłopak znika wkrótce po śmierci kolegi. Życie zamożnych mieszkańców warszawskiego osiedla komplikuje się, a na jaw wychodzą tajemnice i kłamstwa.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 117,
  "answers": [{"value": "MINUTA CISZY"}],
  "question": "Boża Wola i Złotowo – dwa małe miasteczka, na pierwszy rzut oka przeciętne i niepozorne. Z czasem jednak okazuje się, że tą mikrospołecznością rządzą skrywane latami tajemnice, \"układy zamknięte\" i konflikty, które sprawiają, że bycie uczciwym staje się coraz trudniejsze.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 118,
  "answers": [{"value": "MIŁOŚĆ, SEKS & PANDEMIA"}],
  "question": "Pandemia zmienia wszystko. Oto trzy przyjaciółki – wyzwolona Kaja, Nora i zasadnicza feministka Olga, a do tego prawiczek Bartek, który chce zrobić karierę jako striptizer. Wybuch zarazy wywraca do góry nogami ich erotyczne oraz uczuciowe życie.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 119,
  "answers": [{"value": "FURIOZA"}],
  "question": "Dawid, dawny pseudokibic, powraca do kibicowskiego półświatka jako wtyczka Dzikiej, kiedyś kumpeli z chuligańskiej ferajny, a obecnie policjantki. Jeśli nie będzie współpracował z glinami, jego brat, herszt kiboli, na lata trafi za kratki.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 120,
  "answers": [{"value": "TOKYO VICE"}],
  "question": "Lata 90-te XX wieku. Amerykański dziennikarz, Jake Adelstein, przyjeżdża do Tokio by rozpocząć pracę dla jednej z największych japońskich gazet, gdzie rozpoczyna śledztwo w sprawie korupcji w tokijskiej policji i jej powiązań ze światem przestępczym.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 121,
  "answers": [{"value": "POWRÓT"}],
  "question": "Historia zwykłego faceta, Jana Starosteckiego, która zaczyna się od nagłej śmierci i jeszcze bardziej zaskakującego zmartwychwstania.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 122,
  "answers": [{"value": "WINCHESTEROWIE"}],
  "question": "Przed Samem i Deanem byli ich rodzice. Opowiedziana z perspektywy Deana, epicka historia miłosna o tym, jak John Winchester poznał Mary Campbell i zaryzykował wszystko, aby nie tylko ocalić swoją miłość, ale i cały świat.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 123,
  "answers": [{"value": "ODWILŻ"}],
  "question": "W lodowatej wodzie na brzegu Odry znalezione zostaje ciało młodej kobiety. Dochodzenie w tej sprawie prowadzi Zawieja, trzydziestokilkuletnia policjantka, która nie daje łatwo za wygraną.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 124,
  "answers": [{"value": "RÓD SMOKA"}],
  "question": "Serial opowiada o historii rodu Targaryenów i o zdarzeniach dziejących się 200 lat przed czasami, w których osadzona jest \"Gra o tron\".",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 125,
  "answers": [{"value": "Behawiorysta"}],
  "question": "Były prokurator Gerard Edling ściga brutalnego mordercę, który upublicznia swoje zbrodnie w sieci.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 126,
  "answers": [{"value": "Tajemnica zawodowa"}],
  "question": "Prawniczka Julia Żurawska walczy o oczyszczenie męża z zarzutów kryminalnych.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 127,
  "answers": [{"value": "Plotkara"}],
  "question": "Nowojorscy nastolatkowie wykorzystują media społecznościowe, by rozsiewać plotki.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 128,
  "answers": [{"value": "Archiwista"}],
  "question": "Henryk Mikos, emerytowany policyjny archiwista, postanawia rozwiązywać umorzone przed laty sprawy. Pomaga mu dwoje młodych policjantów, Zuza Wasiluk i Tomek Stachura.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 129,
  "answers": [{"value": "Erynie"}],
  "question": "Wyrzucony z policji kontrowersyjny komisarz Popielski, zaczyna prowadzić prywatne śledztwa, ale po kilku rozwiązanych sprawach udaje mu się wrócić do służby. Z powodu padaczki, aktywowanej przez światło słoneczne, funkcjonuje głównie nocą. działa poza prawem, którego jest oficjalnym stróżem.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 130,
  "answers": [{"value": "Krucjata"}],
  "question": "Komisarz Jan Góra (pseudomin Mandżaro) usiłuje rozwikłać zagadkę serii zabójstw i porwań ludzi z pierwszych stron gazet. Wkrótce okazuje się, że kolejne odsłony doskonale zaplanowanej akcji \"terrorystów\" coraz bardziej koncentrują się wokół samego Mandżaro, a \"swoim\" nie można już ufać.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 131,
  "answers": [{"value": "Forst"}],
  "question": "Kiedy Tatry stają się areną brutalnych morderstw, komisarz [...] wkracza do akcji. Działając wbrew procedurom, z pomocą dziennikarki Olgi Szrebskiej, odkrywa spisek sięgający korzeniami",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 132,
  "answers": [{"value": "Śleboda"}],
  "question": "Anka, antropolog kultury, wyjeżdża na Podhale, gdzie przypadkowo odkrywa zwłoki i zostaje wplątana w śledztwo dotyczące morderstwa. Jej losy splatają się z Bastianem, zuchwałym dziennikarzem,",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 133,
  "answers": [{"value": "Wzgórze psów"}],
  "question": "Ceniony pisarz – którego dręczy dawna trauma i tajemniczy szantażysta – wraca do rodzinnego miasteczka, aby zmierzyć się z demonami przeszłości.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 134,
  "answers": [{"value": "Idź przodem, bracie"}],
  "question": "Po przejściu ataku paniki podczas ważnej akcji policyjnej członek elitarnej jednostki taktycznej musi opuścić służbę. Co gorsza, mężczyzna dowiaduje się, że jego ojciec popełnił samobójstwo,",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 135,
  "answers": [{"value": "Prosta sprawa"}],
  "question": "Głównym protagonistą jest bezimienny mściciel z trudną przeszłością. Zależy mu na spłacie długu człowiekowi, który wiele lat temu, całkowicie bezinteresownie, pożyczył mu pieniądze,",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 136,
  "answers": [{"value": "Senna"}],
  "question": "Od dzieciństwa zafascynowany samochodami brazylijski kierowca wyścigowy Ayrton [...] królował na szczycie — do czasu tragedii, która na zawsze zmieniła Formułę 1.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 137,
  "answers": [{"value": "Fallout"}],
  "question": "Opowieść o bogactwie i nędzy w świecie, w którym nie ma już prawie nic do posiadania. 200 lat po jądrowej apokalipsie łagodni mieszkańcy luksusowych schronów przeciwatomowych zmuszeni",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 138,
  "answers": [{"value": "Szogun"}],
  "question": "Kiedy w 1600 roku w Japonii Lord Yoshii Toranaga walczy o życie ze sprzymierzonymi przeciwko niemu wrogami z Rady Regentów, w pobliskiej wiosce rybackiej odnaleziony zostaje tajemniczy",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 139,
  "answers": [{"value": "Matki pingwinów"}],
  "question": "Zawodniczka MMA, której siedmioletni syn zostaje wydalony ze szkoły, zdaje sobie sprawę z tego, że najtrudniejszą walkę stoczy nie w oktagonie, ale na polu rodzicielstwa.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 140,
  "answers": [{"value": "Pingwin"}],
  "question": "Ośmielony śmiercią szefa mafii, Carminea Falconea, i falą przestępczości, Oswald “Oz” Cobb podejmuje działania, aby wypełnić próżnię pozostawioną na szczytach przestępczego półświatka",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 141,
  "answers": [{"value": "Stamtąd"}],
  "question": "Jadąca na wakacje rodzina przypadkiem trafia do miasteczka, z którego nie ma wyjścia. Uwięzieni mieszkańcy niewielkiego miasteczka gorączkowo szukają sposobu na wydostanie się z niewytłumaczalnej",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 142,
  "answers": [{"value": "1670"}],
  "question": "Jest rok [...]. Jan, głowa szlacheckiej rodziny i właściciel (mniejszej) połowy wsi Adamczycha, marzy o zapisaniu się na kartach historii Polski. Jego życie to pasmo sukcesów. Wszystko,",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 143,
  "answers": [{"value": "Informacja zwrotna"}],
  "question": "Były rockman, który z powodu alkoholizmu stracił kontakt z rodziną i ma problemy z pamięcią, wyrusza w szaleńczą podróż w poszukiwaniu zaginionego syna.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 144,
  "answers": [{"value": "Infamia"}],
  "question": "Balansując między surowymi zasadami rodziców i presją ze strony rówieśników, siedemnastolatka o romskich korzeniach marzy o karierze hip-hopowej.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 145,
  "answers": [{"value": "Pati"}],
  "question": "[...] odsiedziała już pięć z ośmiu lat wyroku. Widzowie dowiedzą się, jak doszło do tego, że ich ulubiona osadzona trafiła do więzienia.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 146,
  "answers": [{"value": "Morderczynie"}],
  "question": "Karolina to młoda i ambitna policjantka, która usiłuje odnaleźć zaginionego ojca. Podczas pozornie błahej interwencji Karolina trafia na ofiarę morderstwa. Wkrótce sprawa zaginięcia",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 147,
  "answers": [{"value": "Warszawianka"}],
  "question": "Główny bohater Franek Czułkowski aka Czuły to postać złożona. Nieodpowiedzialny imprezowicz, przyjaciel wszystkich i seryjny uwodziciel. Jednocześnie zadręcza się nienawiścią",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 148,
  "answers": [{"value": "Sortownia"}],
  "question": "Historia lekarza, który zamiast bezwarunkowo ratować każde ludzkie życie, w uzasadnionych przypadkach postanawia je odbierać.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 149,
  "answers": [{"value": "Lipowo. Zmowa milczenia"}],
  "question": "W małym miasteczku mieszkańcy do perfekcji opanowali grę pozorów, a historię miejscowości od lat piszą sekrety oraz połączenie dwóch religijnych światów: pogańskiego i chrześcijańskiego.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 150,
  "answers": [{"value": "Dziewczyna i kosmonauta"}],
  "question": "Dwaj piloci F-16, przyjaciele Nikodem i Bogdan konkurują o serce pięknej Marty, oraz o to który z nich poleci w kosmos. Kosmiczną rywalizację wygrywa Nikodem, jednak z powodu niewyjaśnionej",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}, {
  "id": 151,
  "answers": [{"value": "Wielka woda"}],
  "question": "Wrocław, rok 1997. Naukowcy i lokalne władze muszą podjąć szereg niewyobrażalnie trudnych decyzji, gdy do miasta zbliża się potężna fala powodziowa.",
  "hints": [],
  "revealedAnswers": []
}]
